其實偏偏係呢個時候宣傳打雷台係咪專登

有個po話呢幾日將會充滿花邊新聞，特別多邊個邊個偷食，邊個同人老婆扑野之類嘅新聞出現，一開頭都冇咩野。
但岩岩一打開時事台屌你咁撚多個話打雷台，一個二個討論邊個打柒邊個。
回憶返成件事，由佢地兩個結冤，到約隻抽，然後其中一個又借d推三推四咁岩又係正呢兩日約好左定好期隻抽wo。仲要開記招tim唔知係唔係我多心其實你地覺唔覺件事timing真你好巧合

真手足們唔好俾呢啲post上到熱門

拿我唔講主角係邊個啦大家都知以佢地身份地位其實係咪可以收到風啊爺幾時要做咩野/佢地夠唔夠料做啊爺打手

成件事好撚夾硬，仲要專登扮on9，最慘係個個都真係去笑佢地on9你地分析下，以佢地收入/地位，似唔似會咁突然又咁岩撞正呢個時候搞壇咁嘅野

輕輕一推

爺你老母呀

IQ高於30，都知肯定係夾埋做宣傳。

至於為分散注意力，抑或為個人知名度，唔係佢地肚裡條蟲，就不得而知。

你唔撚係覺得兩條戇鳩spin得走啊嘛

呢鋪真係全城中伏

講緊邊單野？

打擂台淪為政治工具

仲要姜B幫麥當勞賣廣告

35+ 無人知